朋友嘅最高境界係咩？

其實我都係想完全信得過你，唔需要互相猜度懷疑啫

我同朋友相處嘅原則真係得一個，我自己一定要守信，我講低嘅承諾我唔會背叛，你交代我唔好立亂同人講嘅嘢，我就真係一句都唔會講。但係我信唔信你又係另一回事。

但係原來擁有一個可以完全信得過嘅朋友係咁難嘅事。

訓啦唔洗返學咩

聽日唔使 我每個星期都放三日

咁都早D訓啦

你次次都係有口話人冇口話自己
我第40粒鐘冇瞓了 真係攪唔撚掂

當哩到Facebook?

crazy

屌 早知琴日返學之前瞓一陣 份asm冇想像中要咁多時間做

acct?

係呀 我都幾個禮拜冇上過堂了 又做到喎

不過大執咗幾次 好多位英文差get唔到做到錯撚咗

做fd做到有野要係連登講
笑死

朋建分

同我差唔多不過我tmr deadline前再睇

唔明你地噏乜鳩 嗰段嘢明明係叫春

打完就算

我中學生未感受到友情係咁複雜

朋友

扑

最高境界會唔會係冇朋友又生存到

中學都可以好撚複雜
珍惜